突發 去機場方向 大欖入口見到有老解軍車

ZG字頭

PUSH

push

推。。

推

有咪有囉

出黎兜圈嚇人咋下話？

幾多架?

機場手足 一齊叫一齊散 1 2 1 2

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

有乜撚野好推
香港咁撚多老解軍營
佢日日遊車河你地就日日都唔敢出街？

正常調動，依家班黑警手段咁殘暴仲洗出老解？

善用起底功能
first post

屌 我認我係CD-ROM啦，仆街

嘩屌，推

暫時見到得一架

Push

嘩

咩邏輯？我有冇叫過人去留？

出老解想止血